﻿==========================> SE PASSANDO POR EMPRESÁRIO

C5 - INICIO
e ele te explica tudo
C5 - FIM
Esse time que você me falou, fazem parte desse projeto. Não da pra adiantar nada com eles não? Porque eu precisaria avisar os outros dois empresários.


C5 - INICIO [2]
O projeto dele é voltado só para o e-Sport no LOL, ou são vários jogos? ele tá demorando um pouco p responder kkk
C5 - FIM
É porque de cara eu já vou ter que da um salário de R$250,00 pra cada de início. Apesar de ser pouco pra mim que sou empresário, jogar dinheiro no lixo com algo que não é certo


C5 - INICIO [3]
vocês podem criar uma organização com o nome que acharem melhor
C5 - FIM
Sei nem o que é panorama


C5 - INICIO [4]
Já patrocinei o time feminino
C5 - FIM
mas era um patro particular


C5 - INICIO [5]
O cara já quer montar um escritório
C5 - FIM
e contratar até 2 func.


C5 - INICIO [6]
Aí as orgs do lol parada
C5 - FIM
Ter que caçar mais pelo visto


C5 - INICIO [7]
Acho melhor montar uma mesmo, o tempo que to atrás de comprar uma é o tempo que eu podia usar pra pensar em um nome show
C5 - FIM
Nem é caro, quais as orgs que tu tinha me indicado antes mesmo ?


C5 - INICIO [8]
Nem é caro, quais as orgs que tu tinha me indicado antes mesmo ?
C5 - FIM
como é que ele vende assim



==========================> TRETA NA JUSTIÇA (?)

C5 - INICIO
Compra um time internacional kkk
C5 - FIM
Treta na justiça



==========================> CASAS BAHIA

C5 - INICIO
se eu demorar p te resp não liga
C5 - FIM
relaxa, sem problemas




==========================> ORGANIZAÇÃO

C5 - INICIO
Podia me ajudar pensar num nome já que não vai da certo pelo visto
C5 - FIM
É um tangram



==========================> PAGAMENTO PELA PEESPLAY

C5 - INICIO
Opa Daniel, conversei aqui com a galera lá sobre o pagamento e eles te mandaram um agradecimento
C5 - FIM
Eu to na maior correria aqui



==========================> RECARGA NO CELULAR

C5 - INICIO
Ta ocupado Adrian?
C5 - FIM
Este usuário está bloqueado. Contate o administrador do sistema para maiores informações.



==========================> PAGAMENTO PELA PEESPLAY [2]

C5 - INICIO
Ver aí, pq eu to na correria aqui to verificando aqui com meu Banco sobre a tf pra fazer p vcs
C5 - FIM
Sim pq 1 é da minha namorada, 1 p mim e o resto é q eu vo uda



==========================> EMPRESAS

C5 - INICIO
http://estantedosgames.wc3.mystore.build/
C5 - FIM
A de cosmético é da minha namorada, que ela não faz merda nenhuma só eu



=========================> PAGAMENTO PELA PEESPLAY [3]

C5 - INICIO
Falei com o banco já, ele disse que ia preparar o pagamento em massa
C5 - FIM
só os interesseiros de plantão



=========================> EMPRESAS [2]

C5 - INICIO
Sabe a Aline Faria né?
C5 - FIM
De vez em quando vai lá uns meninos com sindrome de down, cadeirantes, etc... Aí eu boto eles pra jogarem no ps4



=========================> PAGAMENTO PELA PEESPLAY [4]

C5 - INICIO
Ah, uma coisa pra facilitar pra vc
C5 - FIM
pra não enviar de 1 em 1, se for facilitar


C5 - INICIO [2]
A conta de todos e caixa?
C5 - FIM
mo putaria


=========================> PROJETO TRAMPOLIM

C5 - INICIO
A gente tem um projeto chamado trampolim
C5 - FIM
Mas eu prefiro que eles brinquem comigo p um dia não terem medo de mim


C5 - INICIO [2]
Esse projeto faliu uma vez
C5 - FIM
E ela fez o anúncio do retorno ao projeto com meu patrocínio



==========================> QUERENDO USAR MINHA CONTA

C5 - INICIO
tu que tem itau
C5 - FIM
então, eu não tenho a senha dele pq ele não me passa, só tenho os dados


C5 - INICIO [2]
To caçando aqui alguem
C5 - FIM
comprar coisas p ela



==========================> CONTA BANCÁRIA

C5 - INICIO
DIa 05/03 dia do meu niver, acabei de receber sms do BB
C5 - FIM
minha conta ainda tem R$ 4.309.201,44



==========================> PROJETO TRAMPOLIM [2]

C5 - INICIO
Eu comprei uma casa com piscina p igreja
C5 - FIM
Outras vezes fazemos uma diversão na igreja, e tals...



C5 - INICIO [2]
Antes deu entrar pro projeto
C5 - FIM
http://prnt.sc/afulac



==========================> PAGAMENTO PELA PEESPLAY [5]

C5 - INICIO
Acabei de assinar
C5 - FIM
É a mesma conta que os proprietários da Americanas, Submarino, Shoptime, PontoFrio, Extra, etc... Usam (OS CEO)



==========================> VIDEO

C5 - INICIO
Tu vai ter q fazer um favorzão p mim
C5 - FIM
Nao tinha visto q ele pediu 2



==========================> INVESTIDOR

C5 - INICIO
Tenho parceria com o viado motar2k
C5 - FIM
Amhai deve tá nos 62 bilhões, Eu 25 milhões, e motar2k 47 milhões



C5 - INICIO [2]
você se interessa em investir em tudo que é relacionado a jogos?
C5 - FIM
acredito que com o tempo garante sim



C5 - INICIO [3]
Outro projeto estou patrocinando!
C5 - FIM
Acabei de fazer uma transf de R$15.000,0 p/ investimento + R$5.000,00 pra compras de alimentos e acessórios



===========================> PAGAMENTO PELA PEESPLAY [6]

C5 - INICIO
Só pra te avisar
C5 - FIM
O Banco do Brasil pede desculpas pela demora da leitura da carta! Kkkkk




============================> EMPRESAS [3]

C5 - INICIO
Eu já fui um dos donos da Millenium
C5 - FIM
Eu queria o autografo do markeloff na época, mas acabei não conseguindo! ueheuheu



=============================> AJUDA PARA PROJETO

C5 - INICIO
po, se tu tiver afim de pensar em algum projeto
C5 - FIM
pelos empresários, e torna do interesse deles




=============================> INVESTIMENTO / IDADE


C5 - INICIO
Até fui amigo do fundador da fnatic
C5 - FIM
resumindo: toda a elite do e-sports



=============================> INICIO DO GOLPE  <==================================


C5 - INICIO
Eu algum dia criarei um projeto
C5 - FIM
pq eu n entendo de todos os jogos



C5 - INICIO [2]
eu tenho um "Irmão" que tbm é formado em administração
C5 - FIM
Tenta fazer proposta em algumas boas



C5 - INICIO [3]
Não divulga sobre mim!
C5 - FIM
1 Lição, gosto do mistério!




=============================> O PROJETO


C5 - INICIO
Ver outra org aí pq a playArt
C5 - FIM
SAUDADES NOME



C5 - INICIO [2]
bagui é criar uma mesmo viu
C5 - FIM
vamos pensar em outro



C5 - INICIO [3]
bora criar um, esses caras respondem nunca
C5 - FIM
Não seria mais fácil a gente pensar um nome p loja, e da loja criar um nome p time



===============================> PÁGINA DO ''EMPRESÁRIO''


C5 - INICIO
meu novo nick
C5 - FIM
pensa no nome



===============================> O PROJETO [2]


C5 - INICIO
MEU FILHO SE EU TIVESSE UM NOME, EU NÃO ESTARIA PEDINDO AJUDA DO ESTAGIÁRIO
C5 - FIM
PQ EU TENHO DINHEIRO PARA COMPRAR TUDO ISSO E MUITO MAIS



===============================> A EMISSORA <====================================


C5 - INICIO
Eu tive uma ideia 10000x melhor
C5 - FIM
Vou criar a page então



C5 - INICIO [2]
Mas será que da pra tu mandar bem numa postagem
C5 - FIM
mas uma emissora nessa altura do camp é mais foda



C5 - INICIO [3]
Tava no telefone nesse instante com o SBT
C5 - FIM
Tomara que o SBT aceite abrir uma área esportiva



C5 - INICIO [4]
Vc precisa de um programador bom
C5 - FIM
Mas o que quiser, ele faz



C5 - INICICO [5]
Fodeu, já existe domínio estv.com
C5 - FIM
Pensa em num novo nome



C5 - INICIO [6]
E-Sports Colony
C5 - FIM
E-Sport Colony no caso?



C5 - INICIO [7]
Podíamos fazer um quadro em que a galera manda os vídeos de jogadas e a gente mostra as melhores 
C5 - FIM
Vou deletar só por enquanto conserto aqui o painel



C5 - INICIO [8]
Falei com o doido
C5 - FIM
Diz uma brincadeira aí p eu fazer



C5 - INICIO [9]
Se liga na minha nova descrição
Bem legal esse slogan




===============================> BEACH PARK

C5 - INICIO
Uheuheuheueuhe eu tenho uma casa em frente ao Beach Park
C5 - FIM
A prova d'água



==============================> A EMISSORA [2]


C5 - INICIO
Leonardo não serviu nem p olhar ainda
C5 - FIM
Acho q no fim da tarde ele ta aqui



C5 - INICIO [2]
quero ver o site p divulgar
C5 - FIM
Então... Já passou



C5 - INICIO [3]
Esse leo demoraaaaaaaaaaa! Ai meu Deus do céu
C5 - FIM
Minha paciência está chegando ao fim!!!


C5 - INICIO [4]
Semana que vem vou pra SP-Osasco
C5 - FIM
Botei CEO, CO-FOUNDER, STREAMERS, EDITOR DE VÍDEOS, PROGRAMADOR, GERENCIADOR DE CONTEÚDO, GERENCIADOR DE PROGRAMAÇÕES, FOTOGRAFIA, APRESENTADOR(A), FILMAGEM...



C5 - INICIO [5]
Tu podia divulgar já
C5 - FIM
Aproveita pede pro Belomo divulgar tbm




==============================> DADOS IMPORTANTES

C5 - INICIO
Ou faz um favorzão p mim
C5 - FIM
SDDS APROVAR NA HORA



==============================> A EMISSORA [3]

C5 - INICIO
emissoraesctv
C5 - FIM
sou anonimo esqueceu



C5 - INICIO [2]
cara, vc é um empresário bem sucedido já...é experiente, vc acha que esse projeto tem tudo pra funcionar?
C5 - FIM
viver disso seria massa



C5 - INICIO [3]
O protótipo é pra amanhã 
C5 - FIM
O cara do Ownerd tá perguntando se eu não quero investir



===============================> LIGAÇÃO COM OS EMPRÉSTIMOS


C5 - INICIO
O cara do Ownerd tá perguntando se eu não quero investir
C5 - FIM
Eu não sou nem otário, vou querer saber como vai fucionar



==============================> PAGAMENTO PELA PEESPLAY [7]

C5 - INICIO
a propósito, vc já recebeu os R$3.000,00?
C5 - FIM
brigadão mesmo de novo Daniel, agradeço por todos



==============================> A EMISSORA [4]

C5 - INICIO
O investimento total do que estamos fazendo vai sair R$30m
C5 - FIM
aí começa tudo dnv



==============================> LIGAÇÃO COM OS EMPRÉSTIMOS [2]

C5 - INICIO
Valor estipulado
C5 - FIM
Do guri da Ownerd



==============================> PEDINDO CARTÃO

C5 - INICIO
Tu tem perfil fake?
C5 - FIM
tenho q pegar outro cartão aqui, o meu não pode mais usar



==============================> A EMISSORA [5]

C5 - INICIO
Canal 391
Já ouviu 30 Seconds to Mars?


C5 - INICIO [2]
Assinei contrato
C5 - FIM
Qual será o próximo passo?



==============================> NÃO QUER PATROCINAR ORGANIZAÇÕES (ligação com chats futuros)


C5 - INICIO
Vamos pensar em algo pra que seja marketing
C5 - FIM
Mas ai seria o camp de inauguração, não?



==============================> A EMISSORA [6]

C5 - INICIO
E tu ainda só mandou música errada
C5 - FIM
diz ele que não é no digitalocean



==============================> CONTRATAÇÕES

C5 - INICIO
Eu vou falar com o a Nyvi
C5 - FIM
se a Gamewise dobrar eu triplico o salário



==============================> A EMISSORA [7]

C5 - INICIO
Qual será a data oficial de lançamento agora?
C5 - FIM
To mo afim de andar de patins



==============================> OS PROJETOS

C5 - INICIO
Eu tenho que da conta de 3 projetos
C5 - FIM
Pode deixar que vou falando com elas



==============================> A EMISSORA [8]

C5 - INICIO
Nem da pra conversar sobre isso agora, estou no SBT
C5 - FIM
O que vc acha de contratarmos alguém pra nos ajudar a bolar as programações com seus roteiros já?



=============================> A LOJA DARIAN <=================================

C5 - INICIO
Adivinha oq ue eu fiz hoje
C5 - FIM
A plataforma que eles utilizam para fazer as vendas



C5 - INICIO [2]
Esses q o leo mandou são válidos
C5 - FIM
Beach Park ai vou eeeeeeeeu




==============================> GRANDE EMPRESÁRIO

C5 - INICIO
Eu já fundei tanta coisa na vida
C5 - FIM
Mas por ano eu lucro quase 200 milhões



==============================> OPORTUNIDADE

C5 - INICIO
vc ja é um empresario bem sucedido
C5 - FIM
Já pode reativar



=============================> O GOLPE <=============================

C5 - INICIO
Tu tem conta corrente?
C5 - FIM
Essa aí vc vai matar os funcionáios cara




=============================> O TÊNIS <=============================

C5 - INICIO
To vendendo maquiagem, produto eletrônico, esportivo, calçados
C5 - FIM
Fabricação da Riachuelo


=============================> O GOLPE [2] <=========================

C5 - INICIO
eu to focando na darian ainda
C5 - FIM
O dinheiro do tenis tu vai mandar só na sexta-feira é? Pq eu ia pedir p tu pagar o boleto mesmo



============================> O TÊNIS [2] <==========================

C5 - INICIO
O dinheiro do tenis tu vai mandar só na sexta-feira é? Pq eu ia pedir p tu pagar o boleto mesmo
C5 - FIM
https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/projetos-artes/fullsize%2f2016%2f05%2f10%2f11%2fLogo-186470_34049_111822708_2004967726.jpg



============================> DETALHES

C5 - INICIO
valeu a pena na minha faculdade
C5 - FIM
Ela deve ter dito: "Como o assistente do tiririca conseguiu ser CO-Founder de uma empresa nacional?"



============================> O GOLPE [3]

C5 - INICIO
Tá bravo em
C5 - FIM
To pegando uma mina


C5 - INICIO [2]
Diz ai oq tu vai fazer hj
C5 - FIM
Po eu fiz de tudo juro até briguei com o maluco lá pra liberar um cartão kkk



============================> VENDA DE INGRESSOS (resultou na mudança pro perfil falso)

C5 - INICIO
Cara to com os dedos doendo já
C5 - FIM
olha que lugar foda mano



============================> O TÊNIS [3]

C5 - INICIO
tu pagou o boleto que horas
C5 - FIM
esse logo da Darian ficou demais, esqueci de comentar



============================> O PATINS POR ENGANO

C5 - INICIO
me manda teu endereço aí dnv
C5 - FIM
pode deixar mano assim que chegar eu ja mando de volta



===========================> ENVIO DE CELULARES

C5 - INICIO
A distribuidora te enviou um monte de celular
C5 - FIM
pq ate lá vamos conversar p porra



===========================> O GOLPE [4]

C5 - INICIO
Tu vai usar teu cartão de crédito?
C5 - FIM
ai vc fala como preferir



===========================> O TÊNIS [4]

C5 - INICIO
Esse boleto eu posso pagar 2x e fechar os R$ 200 ou você tem que mandar outro?
C5 - FIM
Deixa eu só ver com ele, mas provavelmente vai pagar só amanhã 



===========================> TENTANDO PASSAR A PERNA EM GERAL

C5 - INICIO
Arrumou ngm que quer comprar não
C5 - FIM
posso olhar pela netshoes os preços de calçados?



===========================> O TÊNIS [5]

C5 - INICIO
q hrs tu vai pagar os outros 100 por debito online
C5 - FIM
esse tênis vou dar de aniversario pra namorada hehe



===========================> VENDA DE INGRESSOS [2] (resultou na mudança pro perfil falso)


C5 - INICIO
Acho que vou sujar com uma porrada de gente
C5 - FIM
Só falar que n deu certo



===========================> INFORMAÇÕES

C5 - INICIO
analise@virtualgamesbrasil.com.br
C5 - FIM
Se não perante o acordo a contabilidade pode cancelar nosso contrato



===========================> PRIMEIRO CARTÃO PEDIDO

C5 - INICIO
O Itaú ligou 
C5 - FIM
Essa mulher é mt é burra



===========================> O TÊNIS [6]

C5 - INICIO
Enfim, kkkk... Certo negócio do débito bancário?
C5 - FIM
mais tarde a gente resolver



===========================> MAIS GOLPE

C5 - INICIO
Tu devia solicitar cartão na C&A, Renner, e/ou Riachuelo
C5 - FIM
bota pra entregar o cartão pro meu endereço



===========================> A LOJA DARIAN [2]

C5 - INICIO
eu ainda to meio em duvida, a loja Darian ja foi inaugurada, ta vendendo normal etc etc e inlcusive fazendo entregas?
C5 - FIM
Faz outro favor p mim



===========================> O TÊNIS [7]

C5 - INICIO
a transportadora disse +/- em quanto tempo o tênis chega?
C5 - FIM
Indo dormir aqui



===========================> O GOLPE [5]

C5 - INICIO
Solicitei o estorno aqui
C5 - FIM
amorimadeliano@gmail.com



